[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3264)

Japan

fast

屌

Japan!

SLOW

Fast

想事後了

開罐巴無補咩

3-2

完場啦屌你老母 又補上補

單了

3:2

GOAL

完未 場場加咁多分鐘

比馬上次都cup到神船
淡定
Easy

單

仆街補左no goal，我屌

2:0

慢撚到 負皮左 希望好好改善

2:0！ 比馬gel!

2-0

until we score

笑撚左。。咁都單

冇補?

入乜鳩 屌

優越巴

屌你老母補上補爆埋我個4.5s

LA3:2 / JAPAN2:0

真係3:2

3:2?

咪講野la

真係單

我屌你老母比馬 針哂了 唉

3:2！！！！

我條7串1點補呀
有補2k下盤

var?

varing

各位手足

一齊講句

單了

屌你老母咁樣殺我5/5.5s

應該有贏既

美職？

個單勁到

優越巴你係得既

無野講 真係單

var你老母咩，吹雞完啦

咪撚炸屌你老母閪

屁馬...想驗腦

85分鐘無入球仲有1.61...

9.5s 4.5s全部去到補時先爆
點撚樣玩

送佢1球完場啦

完啦快

88分鐘 no goal仲有1.47都知咩劇本了

北海道2:0

屌 好撚假啊日職

終於中半大 好頽

北海道半大cashed

炸撚左佢咪撚俾條事後狗贏啦

點解無啦啦會1k注？

炸未？

希望炸

好撚優越

32

炸啦屌 訓身左no goal

有手足買左3:2波膽

可否跟你做朋友？

我正式宣佈 全白成為我敵人

冇炸到98分鐘計續踢

好彩無炸，補過鐘啦扑街球證

買咗33

咁追角細法輸到仆街真係時間問題

爆佢10.5s

C呀，我要c呀

3:2 10c ft

痴線，咁都冇炸？

扑咩鳩

Need C

32 10c ft

感謝主

阿特頂住w

屌你老母補咁耐做乜

10.5慘死

優越兄，我因為信你，同時我亦都考驗自己
識英雄重英雄

Lm

係單呀...個種感覺飄飄然

米25

屌3-1 爆多c咪好 唔想見到條仆街事後燈鳩人

咁都比你執翻

gel 銀河

點解唔係9.5s

LM!

派100比我洗屎忽得唔得

Gchi

感謝優越巴

2:0 姐
唔通冇得追咩
淡定啦

派下？

對不起優越巴

lm

長井係我第一號敵人 sor

我屌你 你又黎

屌你連環角

我入左主ng

Lm啱啱同你一齊屌

有無人派

手足！！！

2:：0

客廢

你奶肛毛未啊

屌 又更新左？ 咁撚多p

半大收錢
比馬fg jump 又打和

日本波易到又中

冇錢買日職10.5s

你學下睇下即場賠率先你咁玩我真係幫你唔到

今晚好多波

冇話post 原來你地講單係跟單雙之鬼 優越巴買

我要脫離賭海生涯，祝各位長贏長有

FCLA垃撚圾

我個10.5

由頭屌到落尾 少啲力都收皮

卡路士韋拿俾人訪問未？

有冇人派我，上盤jumped

我避左但買左4:1 86mins

派左我先，我第一個lm

成個星期六先54場 邊度多

gun派

派我

想睇

一話派立即2注爆

佢真係好彩，如果整多c佢今日一定失控追數

補上補爆4.5s 好撚嬲

賠率點轉點買法？

祖亞追和

唔好

紐卡素對家？

仲要優越巴 又英雄咁叫
條撚樣之前啲事後係咪冇人見過

2:2 pls

和氣生財咪幾好

比馬 我屌你老母 重注左

珍

唉 垃圾比馬

第3球 比馬？

墨超大波24

點都好，我係這波post我真係服你一個
Anyway 希望你可以繼續同我地交流下

西咸啦西咸打鏝先比人炒姐，上場紐係真廢到仆街

發現左多數都係p牌黎

又有我鏝all in

真係好誇張，好經典嘅一球， 買咗主其他客其他和其他 567 爭啲輸返轉頭， 回返個本唔使輸真係好欣慰

真係笑撚左
咩識英雄重英雄

今晚好想買雙曼對家

最好半場前比馬仲輸緊一、兩粒
咁樣下半場先有Heart 去追
賭開日職都知佢個朵叫「後上馬」
日職界巴基之星
出閘係慢，B+3欄大外檔、輸十幾個馬位都仲有得追

一齊交流啦 日本波有冇心水
想賣樓重注

主正氣到

買左就俾啲信心 打黑哨西鑽照cup

On99

Gchi 唔好回頭

又黎

派未

贏又屌輸又屌

派又屌唔派又屌

有P又屌無P就互屌

彪哥又嚟料

28倍cup 準備

高潮 最後爆角爆c 戒了

冇啦，買個入球細補飛啦

買我鏝對家輸撚死你啊

屌左個和
驗了

自己開ac打飛機

公平點一單還一單吧，今日的而且確係佢一早講單今日係型既，我亦都係因為參考佢，而去入下一對入波

劇本 準備追和

自己覆自己最高境界～

星之力P

有無贏錢巴打幫起機

即場hold完未

呢場好大機會角細 靠你幫手冰一冰佢

FS巴果d叫咩

咁點知入主定客?

恭喜哂

我夠講咗銀河派錢啦，又有冇買呀

gchi

咁咪買佢對家

快撚d派啦馬會屌

阿特夠薑爆我細

我on9,我唔阻你發達滿意？

做咩今日唔搵人出嚟計下你條飛贏幾多

鏝羊波豬盤得唔得先

啱呀

$400推左成晚又係贏得$100

墨超冇奇蹟 針

如果11c完個度輸3雞幾，你諗下1雞搏7k要中幾多口先追得返

唔可以

50000注不解釋

我經驗 我都話我基本上只係玩下一隊入波

屌你 又贏

贏多d

派我啦 反摩

2-1

2：1

２：１！！！！！！！！！！

21 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

較左鬧鐘想買多串迪祖 醒唔到

cup/和未

一早估到
唔使咁激動

迪祖w易到

比馬gel!

比馬追和2-2 ok?

大注事前仲要派冇事後

同佢比真係

2-3 la diu

牛油手屌！

仼達華比人襲擊

有沒贏錢手足派

啱啱 28倍冇gun彪哥宜家點買好

相馬

屁馬反cup有無同路

屌你老母個傻閪龍成手牛油食撚屎

而家班友仲要當條傻閪神咁拜
都唔知俾咩反應好

$30

見血

重注出飛真係好撚邪，之前都成日贏，之後都針到投降唔出飛

屌你老母派遲左買唔撚到比馬ng

又開大波

北海道第四球嗎

5/5.5s @1.69 希望中

快撚D刷角呀！

4c快刷

2-1就唔同講法了，要角大先

比馬想cup

北海道ng

既然唔係靠自己 派番啲出黎囉

真係唔識買

盤王

你都好鐘意出黎gel 次次爆鳩晒

日職都入咁多

偷你飛去呃中學生賣料先

彪哥下一步點做好

Lm了

今日抽左5皮無得抽，只好再買落去

睇左彪析買左8倍cup

之前係咪有谷

我下一隊入波唔算我自己有參與？

So b 買咩

Gun

E+都有

需唔需要幫叫

The show must go on
仲有冇邊場波有心水

Link?

馬列c隊 銀河cashed

我買好細 中左冇得派你

食住個勢買落去即場度下先

2:2未

最好2:1 完半場
比馬就可以 keep 住份飢餓感入更衣室

呢下紅得 其實

聽日見

即場買咩好

唔好神神秘秘

刷角呀！DLLM

珍 一齊贏

when 22

我條7串1呀

去中資銀行開港元定期戶口
有2.5厘左右

下半先
咁快cup 冇好處

4.5s是否玩命

入左？未入就睇多一陣水位
隨時有下一隊入波

俾人絕殺好傷心

跟實了

你可唔可以唔好曬錢？

$500一間買 咁多波

錢多sor

真係入左？

型

神船對水手點解可以平手盤

派啦咁多錢

因為水手派錢

出面轉緊平半盤了

我9up

有咩出奇 LAFc隊垃圾都可以讓人一球

8.5b了

想入角大了

333

你有無試過買角大

北海道4567佢啦

我求其睇一睇暫時北海道主勝唔會太樂觀
只是暫時性，祝大家贏多啲 食飯先
下午再玩

有冇咩心水

你睇佢個名

突然間想屌條8x1

賤種馬會派早一分鐘gel撚緊啦

返工冇得睇live,想問下湘南比馬踢成點？

失敗船今日個盤有啲怪

極穩極重心推介
山口雷法主勝

補多句想追主ng的巴打，真心避這一球先
寧願安全賺小場無所謂的

屁馬反唔反杯到呀

玩8x28 $10

彪哥串到

入多粒收全格

好似有機

差d 22

diu 一開波秒c

屁馬護空門

Cup佢比馬

唉。。其實賭波輸贏都好
都知道呢個遊戲無得贏
當人連輸3場個人就會亂

就會食精

sad

一早入手10.5角細 gel得等派錢
連輸5日 終於有錢收

屌豬肉呢

買9.5s啦

神船水手得失球差唔多點解排名爭咁遠

Wow

唔要差啲

第一注 🇯🇵 4.5s

支持

都你唔順

頂

6c

66666

屌 買角細又連角

屌呀又連角

7

777777

2-2未

77777777777777

比馬入 ok?

cup 未

-3c

俄羅斯練蛋大法

ok

bill gor 飢餓感?

屌又輸

笑左

6.5

餓到冇力射

100上左2k 頭先一場針 有無好心人派？

點del 留言。。。

唉想自殺

9.5-3

有11.5啦買s啦

笑死

6.5B 中

今日啲上盤好吸引

準備迎接第六日

半8全8

札幌第4/no goal

唔明啲人咩心態 成日笑人輸 我真係唔敢 因為我係成日輸個個

有無手腳打牌呀 -1 pm 我

比馬gel

我同大家講
日本波啲主場其實毫無主場優勢可言

日職巴基之星快入

北海道入未

點解

北海道差d

我696 100%波

屁馬cup既機會係0

22呢屌

好唔好補返個10.5大高水

屌咪撚再有角球喇仆街

10.5輕鬆

難

輕鬆

刷完又停
停撚夠未

22未

屌比馬下球未

范冰冰 李冰冰 郭冰冰

31

3-1

屌 offside

3:1！

3:1

炸

f炸

屌針

停角

炸完對家入？

offside

追客ng了

比馬ng咁都未洗死住

jump

嚇撚到瀨屎

same

等緊bill gor 飢餓感

靚炸

賠率係好真實的

周巴
今日我打唔到 搵日叫埋我

Same

平均咩年紀

Dodo

個天黑到

大家嘅勝率係點

人品點（笑

餓撚完未...

咪。。。

刷角未呀？

等下

okkk

炸完對家入 補補飛先

20

唔歡迎我

你得閒咩

no goal

個4.5s開始想gel

10.5s gellllll

角呀！DLLM

2邊HEA踢

似絕殺和波

屁馬唔係好中意下半場cup咩

比馬半一下盤 針1。。。。。。。。。。。。。。

10.5細又gel得吓得我 要贏錢啦

唔中意今場cup

炸完對家入未

買個和補補飛

我要上盤全格

主隊拖時間了

你叫親都

咁下盤全格

你個名 乘十就乘十 十次方就十次方

嘜鳩乘十次方

No! Cashed

10.5s
等8.5b補大先，屌有陰影仆街美職2補時連c

要啦，尾段會連

優越巴有冇即場水 急問

單邊刷c
頂多俾多2c

求派

刷角呀屌

實爆

快撚啲入啦比馬

未必

刷多兩個角啦好無？

、主

咁買咩

屌你老母比馬

札幌goallll

real

Goallllll

半大 全大 上盤

ok jump

好彩冇買盤

我了

有得輸半你地仲諗住贏全格，乜都冇啦依家

頂撚住啊3比1

真3:1

比馬個龍都幾搞笑

今日正氣上盤日識買了

個no goal爆左

半大 3.5b 收錢
9.5b 比馬w 又輸

比馬作客

餓撚死左

場場汁少少 有撚用咩

中了NG雖然100但都開心無針

巴基之星墮馬

3-2 輸半啦 屌你老母垃圾閪比馬

33

4.5/5好吸引

等8。5跳船

比個4比1我

講出尼自己有冇笑

比4比1我唔該

9.5b點撚樣叫

8.5b

咁撚樣都唔射係咪ON9?

呀...呀...呀....

賠率真係好真實 一野轟鳩佢兩倍下球
多謝你

9.5b gel

宜家咁遠你就射...

似3:2完

第五球主

可唔可以分享下

88

刷多兩個角好無？

8.5s 一開盤就all in左

刷角呀

4:1未

會唔會又開3:2

勁

一人比多粒 4:2派100

7CCCCCCCCCCCCCCC

我

8C

8888888

8CCCCCCCC

札幌
陣間三箭696同櫻花加油

應該仲有球，但唔知邊隊入
買4.5/5大

8。5大船已進

冰角

im

冰下啦求你

開到3-3我食左個波佢牙

主隊入

比多2c先

波無牙
師兄

9角完場算啦,好嗎

主場王

屌你老母空門射到咁

9.5開未?

Nonono

今日咁多中出
死墨超斷我

比馬條友想學肥朗笠人
學鬼到咩

4:1埋

4-1！

4:1

札幌個龍超廢

輕鬆大波

秒收

上盤可以gel了

買緊....

4-2埋啦屌

噢,岩岩好包到

札幌

比馬下嘛

又8角完

廢到無野做

比個面我停角

成功補飛

比多2c大家開心

針！！！

買比馬個啲人叫到攰未，就黎追和架喇

2.06全格

好彩補左主ng

買左4:1波膽

Gel未

差唔多啦

LM

秒速收錢

幾倍！我了

Lmlm

btw幾倍

比多三角先啦

停角啦屌

派？

等3。5倍9。5角大船

刷多2c先啦

比多個角呀

無啦,8角完

lmlm

呢家波post仲有人派架咩
事後就得

角呀

戰場原巴派我未

Lmmm

-1c 快少少

9C

99999999

尾段會唔會爆角呢

9cccc

4-4未 補左和

-1c

-1

唔會啦,9角完

9角 -1
比多一角啦屌老母

屌9角完啦唔該

5-1...

5:1

知你反手啦

痴撚線

Cls

ＯＮ９球証屈人手球

⋯⋯癲架？

算啦 開唔到 因為我買左9.5b

入緊ng..

球證買左4-1

cls

上面4-1 boom

邊有手球呀屌你老母

比馬=雞

好似手球

冇手球

肚黎架喎

好彩 我個波膽仲起到

咁都炸
咁no goal了

中肚

仆街我買緊

屌封撚完未丫仆街

5-1

入喇

事淨50，再起機[url][/url]

me

Real goal

刷角俾人入

Me

4.5s gel

ho

叻仔

當5-1

Ok收錢

札幌gel得 5比5我食屎

比多兩角

11c派500

5ng 6ng cashed

用條j頂入左

痴線架
我買緊ng架

10c

10C...........

有得同上面傾??

原來今日唔係炸完對家入
係炸完入3球

10c goal

11C派100

10c搞店 thx

係咪又會10c

日職後上馬 日職巴基之星

盤王北馬

在

係

你有delay

買唔到10.5 派唔到

Lm!

屌你老母 收錢！！

4全部冇補就爆曬

留500個個啦,留100做咩姐

又輸撚哂,屌,自殺了

有種入多球

挽留

唉又爆角

爭D主其他

判左handball有得推番？

又冇var

有冇人買冇七頭輸撚死

季初比馬贏完
札幌嬲豬中出

cls 上365睇一睇14中龍係哂禁區咁制
輸5球算少

788

屌

咁都無角

比多一角啦

你美職羊la

不如6-1啦1

5:1 刷你老母咩

係架其實

D射門高質素過非洲盃好多

6:1好嗎

仲有幾耐

主盤直接派錢啦

比馬好撚慘北海道仲未肯停

+4

韓假４：０ 都可以補時變４：５
唔好ＧＥＬ呀

11c

11C!!!!!!!!!!!

11c!

１１Ｃ

唔好刷 買唔到10.5呀

算把啦 垃圾比馬

我冇買，我呢埸淨係買咗主盤

屌。。。

戰場巴等抽中了

11了

比多球我

10.5收埋

買唔到 抽鬼咩

又中

派我未

輸撚晒，屌

買大波大角了 細=俾狗屌

留名

你都要抽人了

I

比馬日職第12 笑死me

11c!!!!!!!

比多球

屌你6:1啦仆街

6:1未呀

北海道入多粒就fit哂

屌你老母比馬抵撚你比人炒

買唔到10.5大 唔洗抽啦

12c

痴線12

無限角大

刷你老母咩輸波就

5-2

5:2

52

6.5/7

面子球

5-2 有無炸？

1.松本🥶
2.北海道🥶
3.烏拉爾🔥
4.洛辛堡🔥
5.艾夫斯堡🥶
6.衝擊🥶
7.艾咩🔥
8.肯刷🔥
9.廢城🥶
10.Fc岐阜🔥
11.神船🥶
12.金澤🥶
13.奧斯🔥
14.奧雷🥶
15.馬毛👩🏻‍🎓
16.史卓🥶
17.艾卡馬特🔥
18.帕拉尼🔥
19.薩普🥶半
20.希爾🔥
21.卡山🔥
新list 新開始
17/7
1.伊基🍻
2.廢撚🔥
3.狼隊🔥
4.曼城🔥
5.華路士🔥
6.突尼西亞🥶
7.卡拉卡斯🥶半
8.國際體育會🔥
9.拜9🥶
7/18
1.咩凡乜🥶半
2.咩鬼流浪🔥
3.辛辛那提🥶
4.奧蘭多城🔥
7/19
1.牙2及你呀🔥
2.多蒙特🔥
3.銀河🔥
4.北海道🔥

14輸21嬴2走

7 球

12C
買無7頭 收息 細波 果D死晒

5-2 90+’ 5-5

跌落地墊咋沙

比馬cup了

0防守 mark低先

-6到 lm

嘩我屌你老母閪丫燈撚到

17:00你買咩

依場波好正氣，上盤角大入球大

補飛反勝

我屌

冰角走去買角大

哇屌 5.5/6b 高水追返比馬輸個注好彩 dllm

我屌佢老母岩岩入200一眼就玩晒

北海道地獄主場唔係得個名

Same 都係@7.75
不過我買到

奇蹟12c

5點出水未

正氣波

再入啦 想睇

痴撚線 刷乜9

Who?

派我出飛比你囉

你捐錢未

不得了

meeeeeeeeeeee

幾時有馬跑番波好難玩

好撚慘

Id?

咁都7+

gun

本來想追客追到跳樓啦 失到第5粒我買佢對家 一買就角球頂入 吹撚漲

屌你老母臭閪!!!

tg:ngai201

Mon post做職乞又起機

屌,我想死丫仆街

Jump

我想乞中 list 都唔見入到

上到一千萬派你

戰場巴好似唔派

Have no have people pie me

買冰角條友對家就得

乞職唔賭默默咁收

留明冇壞

第七球係咪主隊送

5:6 派1000

真 好過賭

你講咩話?

冇信用卡 係屋企捐唔到
不過本身長期有捐錢比難民處 計唔計
唔計我我星期一先

佢反勝啦 仲笑

冰角sir ,下次買角球出水可以嗎

反水

歡迎加入角大黨

改名拉 一齊買角大

識補，仲要咁有膽，抵你贏錢手足

搵球證入會

已經 聞到五點鐘 有陣味
角大日

呢個月捐來
唔收貨 我星期一返工睇下去邊捐

1.洛杉磯銀河✅
2.北海道札幌岡薩多✅

爆一爆個波膽

Cash out剩200
陣間上到1k派u

我呢？？

P

屌我個4-2

我呢

你都未派我

幾c完

U win everyday

12

角球好講運

一陣696正氣穿盤 頭10抽1 200

有無巴打買水手

派我未？

人地羊5k我先係燈閪

On9 冇人派

正呀

上到再算啦

跟你學....

1001唔派長井！